負負得正 無庸置疑

但係點解既